Yozora ni ukabu Moonlight
Marude Broadway o terashita Spotlight
It' s Okay. Ya. Ki no sei ka
Sō ieba kyō no My Coordinate
Kimi no sukinairo ni shita yo dō dai?
It’ s Okay. Ya.Kimi no seida

Ya. Oikakete mo I cannot reach
Hanareteiku hitoribotchi
Bokura no kimochi no wakaremichi
Where do we go? Wakaranai dotchi?

Girl, you' re like a flower. Utsukushī hana I know
Mizu o tayasanaidakara Ya. Ya
I wanna be your sunshine
Ameagari no sora ni kakatta niji no iro wa What?
You know what? Ya. You know what?

I say a little prayer
Hoshi ni negau hitotsudake
Moshi kanaunara
Boku no hibi o irodore Your color
(Ah. ) What are you? Dorekurai?
(Ah. ) Nando mo How many time
Kitto It' s too late. It’ s to be too late. (It' s to be too late.)

Dare yori naniyori somete kure Come on, anything you like
(Oh yeah. ) Color me up!
Akaao shirokuro mazete Yourself
Azayaka ni Paint me all

What are you? Dorekurai?
Nando mo How many time
Don'nani I say the words.Dakedo
Kimi no iro wa mushoku tōmei-sa

Sugiru hibi wa tasogare kaze makase
Kimi wa Ever itsumo kimagure
Demo iya janai Everyday
Kono meguriai
And I' ll be there
That' s all right now

How do you feeling, girl? Sekai ni Many-iro ga afure
Yeah. Sa~a dōzo Paint like you mean it. Paint it
Utainagara Just feeling good
Kaku e wa Let me know. Kimi ga erabu iro wa naniiro?
You know what? Ya. You know what?

I say a little prayer
Hoshi ni negau hitotsudake
Moshi kanaunara
Boku no hibi o irodore (too late. )

Dare yori naniyori somete kure
Come on, anything you like
(Oh yeah. ) Color me up!
Akaao shirokuro mazete Yourself
Azayaka ni Paint me all

What are you? Dorekurai?
Nando mo How many time
Don'nani I say the words. Dakedo
Kimi no iro wa mushoku tōmei-sa

Kitto Nothing without you
Kimi nashi ja MONOCHROME
Motto I think about you
Boku no hibi o irodoru no wa

It' s just your color!

Dare yori naniyori somete kure Come on, anything you like
(Oh yeah. ) Color me up!
Akaao shirokuro mazete Yourself
Azayaka ni Paint me all

Yozora ni ukabu Moonlight
Marude Broadway o terasu Spotlight
Kimi no meniutsuru-iro wa
Naniyori mo azayakada Color

Hello, how are you? Ordinary days
Shirokuro no sekai o terasu Color
It' s Okay. Ya. Kimi no seida